【突發】最新黨鐵戰略

如果你哋有約人一齊跳閘嘅
請你哋奉公守法，買飛
並準備
至少5-6個人同時出閘 保持隊形

1

push

push12321312321